估唔到K-on 仲有product出

k-on 可以話係平成年代嘅遺產，當年睇K-On 嘅人，依家都接近60歲，例如高橋道雄先生咁。

梓喵😘😘😘

買醬油

買...

係時候出番套劇場版, 又賺過億

出兼用卡劇場版?

當年劇場版去英國，我就知佢暗示左BNO平權

食老本

Fuwa fuwa

5000mah 叫夠頂一日 （iphone11）有埋線都叫好,薄係薄但嫌佢大舊,細一個碼就好